是靚午 大阪燒

幾正
$33蚊 叮7分鐘食得
入面啖啖料
啲汁好甜

邊度買 幾錢

會唔會好重味

我問問老母先答你

唔會 我估唔到幾好食 入面幾足料好好多八爪魚

好似幾正

留名想知

真係幾正 正過香港出面食啲垃圾

留名

價錢咪寫左$33

lm

點解唔煮飯 唔煮飯師

邊度買好似幾正

即食

因為剪緊片冇曬時間煮飯仔

夠飽？

好似好多麵粉喎

又冇台妹

問左老母先答到

正過我自己整

冇你咁肥

瘦師都唔夠食

支持

肥屍師

你整好食d

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

睇個樣都好正

係你廚房整正啲

唔會好多料

台你老母

500蚊/日

我好唔鐘意食呢樣嘢

好惡

典解 太爛一pat野？

就係唔鐘意，只食過一次唔會再食

邊到買

樓豬快啲問老母！我好想食呀

樓主 !!問完未!!!!!!!!!!![/navy][/purple]

問完未ah ?????????????!!!!!!!!!!!!!!!!

DONKI見過仲食過 但麻麻地

大板燒，好掛住日本（口咸！）

係成興龍買

食到咸左

係成興龍買 唔好嬲

ok 原諒你

收到~多謝情報

好恐怖 咪屌
佢地仲有包炸雞好正

佢地仲有包炸雞好好味